
Minalan estaba de pie ante el Rey Callidore, preguntándose si sus habilidades mágicas serían suficientes para luchar contra la horrible bruja malvada y sus seguidores. El reino estaba en peligro, y Minalan estaba decidido a hacer todo lo que estuviera a su alcance para salvarlo.

Minalan miró al rey y sintió la desesperación que irradiaba de él. El rey había perdido toda esperanza de salvar el reino, pero Minalan estaba decidido a no rendirse. Él sabía que tenía que encontrar una manera de usar su magia para vencer a los seguidores de la bruja malvada.

Minalan comenzó a pensar en la magia que poseía. Él era un hechicero, capaz de realizar mágicas cosas con la magia. Pero ¿sería suficiente para vencer a los seguidores de la bruja? Minalan se preguntó si podría usar su magia para destruir a los seguidores y liberar al reino de la magia oscura.

Mientras reflexionaba, Minalan recordó algo que el Rey le había contado. Según el Rey, la bruja malvada había estado absorbiendo la magia del reino. Esto significaba que toda la magia estaba siendo dirigida hacia la bruja y sus seguidores. Minalan tuvo la idea de volver a liberar la magia, para que la bruja y sus seguidores no pudieran usarla para sus propios fines.

Minalan comenzó a planear. Él sabía que tenía que encontrar un modo de liberar la magia y utilizarla para vencer a los seguidores de la bruja. Trató de pensar en algún hechizo que pudiera devolverle la magia al reino, pero no pudo encontrar ninguno. Entonces, de repente, tuvo una idea. Encontró un hechizo antiguo que le permitiría liberar la magia del Reino. Él sabía que era un hechizo muy poderoso, y estaba seguro de que podría usarlo para vencer a los seguidores de la bruja.

Minalan comenzó a preparar el hechizo. Él recogió varios ingredientes mágicos y los mezcló para crear el hechizo. Después de varias horas de trabajo, Minalan logró crear el hechizo y lo lanzó al aire. El hechizo se expandió por el aire, liberando la magia del reino. Minalan sintió el poder de la magia, y supo que había hecho lo correcto.

Cuando el hechizo fue lanzado, los seguidores de la bruja malvada comenzaron a temblar y desaparecieron. La bruja fue derrotada y el reino fue liberado. Los habitantes del reino celebraron el triunfo de Minalan, y el rey le otorgó el título de «Protector del Reino». Minalan había logrado usar su magia para vencer a los seguidores de la bruja malvada y salvar a los habitantes del Reino de Callidore.