
Minalan se sentía cargado de energía mágica, era como si la tierra a su alrededor estuviera cargada de electricidad. La tensión se podía cortar con un cuchillo. Sentía el apoyo de sus aliados, su magia se sentía alrededor de él, era como un anillo de fuego fortaleciéndolo.

Minalan sabía que la bruja malvada estaba dirigiendo un ejército de seguidores y estaba preparada para destruirlos a todos. Esta vez no podían contar con nadie más para salvarles, era solo él, su magia, y sus aliados.

Minalan recordaba todos los consejos que había aprendido en su aprendizaje de magia, intentado recordar cada hechizo y cual era el más adecuado para derrotar a la bruja. Estaba nervioso y a la vez se sentía calmado, sabía que había llegado el momento de confiar en si mismo y usar sus poderes.

Tomó una profunda respiración y cerró los ojos. Cuando los abrió, una nueva energía se había apoderado de él. Estaba listo.

Minalan utilizó toda la magia que poseía para levantar un escudo protector alrededor de él y sus aliados. Esta barrera los mantendría a salvo mientras él se enfrentaba a la bruja malvada.

Tomó la varita que portaba y apuntó hacia el ejército de seguidores. Se concentró en su objetivo y conjuró un hechizo que los obligaba a retroceder. Los hechizos de Minalan seguían su objetivo, creando una barrera entre él y la bruja.

Mientras los soldados eran expulsados de su camino, Minalan caminó hacia la bruja malvada. La bruja se reía de él y le dijo: "¿Crees que puedes vencerme con tu magia?¿No sabes que soy mucho más poderosa que tú?". 

Minalan respondió con seguridad: "Sí, sé que eres más poderosa que yo, pero no tanto como para vencerme. Yo tengo la voluntad de un guerrero y una magia que no se puede derrotar. Esta es mi batalla y no voy a rendirme fácilmente". 

Minalan lanzó un conjuro de fuego hacia la bruja malvada. Ella intentó bloquearlo con sus propios hechizos, pero la magia de Minalan era demasiado poderosa. Los hechizos se unieron en una explosión de luz, derrotando a la bruja malvada. 

Mientras la bruja caía derrotada, Minalan y sus aliados salieron victoriosos de la batalla. La tierra se estremeció con el triunfo de la magia de Minalan y los seguidores de la bruja malvada desaparecieron para siempre. 

Minalan había ganado la batalla confiando en si mismo y en su magia. Había logrado derrotar a su enemigo y salvar a sus aliados, pero su verdadera victoria fue la de confiar en si mismo y usar su magia para alcanzar sus objetivos.