
Minalan cerró los ojos, dejando que la magia lo bañara con su calor reconfortante. Había trabajado duro para llegar hasta aquí, y pronto podría regresar a casa, sabiendo que su aventura había sido un éxito.

Mientras flotaba en la calidez de la magia, Minalan se permitió recordar todas las dificultades que había enfrentado para llegar hasta aquí. Recordó los peligros que había enfrentado, la cantidad de decisiones y acciones que había tenido que tomar para alcanzar su destino. Esta aventura había sido la más desafiante de su vida, y ahora que había concluido, sentía un enorme sentimiento de satisfacción.

Con la satisfacción llegó también una promesa a si mismo. Se prometió a si mismo ser una mejor persona, usar sus habilidades con magia para el bien. Prometió defender a los inocentes, hacer lo correcto, aunque significara tener que enfrentar las consecuencias.

Finalmente, Minalan abrió los ojos. Estaba listo para regresar a casa. Se levantó y se dirigió a la entrada de la cueva para salir. Con una última mirada alrededor, Minalan salió a la luz del día. Al ver la luz brillar en su rostro, Minalan sonrió. La aventura había concluido, y ahora estaba listo para comenzar una nueva.

Minalan emprendió el viaje de regreso a casa. Mientras caminaba, los pensamientos de su aventura lo acompañaban. Se acordaba de la fortaleza con la que había enfrentado cada situación, de la esperanza que había sentido al tener éxito.

Finalmente, llegó a su destino. Era hora de comenzar una nueva vida, de usar su magia para el bien. Con una última inspiración, Minalan fue a casa.