

Minalan llegó a su ciudad natal en un momento de orgullo y satisfacción. Había regresado de una épica aventura en la que había tenido que usar su magia para salvar a otros, algo que no hacía mucho llevaba años tratando de olvidar. A pesar de todo, había encontrado el valor para aceptar su don y lo había usado para ayudar a los demás.

Sus amigos le dieron la bienvenida con entusiasmo, ansiosos por recibir su relato. Mientras les contaba sobre lo que había pasado, se podía sentir el orgullo brotando de sus palabras, y la satisfacción de haber hecho algo bueno con su poder.

Al finalizar la historia, Minalan se detuvo para reflexionar sobre el futuro. Ahora que había reconectado con su magia y había aprendido a usarla de forma responsable, ¿cómo iba a utilizar su poder para hacer el bien en el futuro?

Durante los próximos meses, Minalan pasó mucho tiempo pensando en ello y llegó a una decisión. Decidió que iba a convertirse en un mentor para aquellos que también tuvieran dones mágicos, para ayudarlos a controlar y usar su magia para el bien.

Minalan buscó apoyo para su nueva iniciativa y sus amigos le apoyaron incondicionalmente. Se estableció una escuela de magia, en la que Minalan empezó a impartir clases a alumnos con talento mágico.

La escuela se convirtió en un éxito, y durante los próximos años, más y más jóvenes acudieron a aprender magia de Minalan. Lo que había empezado como una simple idea se convirtió en una institución de renombre que ayudaba a los jóvenes a desarrollar sus habilidades para el bien común.

Mientras el tiempo pasaba, Minalan también fue creciendo como mago. Se dedicó a profundizar en el conocimiento de la magia, estudiando la historia de aquellos que la habían usado antes que él y compartiendo sus conocimientos con los demás.

Mientras hacía esto, Minalan fue construyendo una reputación como maestro de magia, y muchos lo consideraban un sabio entre los magos. Esto fue un honor para él, ya que había empezado su jornada como alguien que había tratado de olvidar su magia.

Ahora, cada vez que Minalan pensaba en su pasado y en el papel que había desempeñado en el presente, se sentía lleno de orgullo. Había encontrado el valor para usar su magia y había ayudado a muchos jóvenes a descubrir y desarrollar su talento. Esa era su última y más grande aventura, y estaba feliz de haberla emprendido.