
Minalan nunca había estado tan lejos de casa. Estaba solo, mucho más solo de lo que había estado nunca antes. Pero, a pesar de eso, había una fuerte sensación de empoderamiento que lo acompañaba, como si supiera que estaba en el camino correcto. El viento acariciaba su rostro, trazando una línea invisible entre él y el reino de Callidore al que se dirigía.

El camino era largo y polvoriento, y Minalan sentía el calor del sol sobre él mientras caminaba. Él se preguntaba qué lo esperaba al final de su viaje, y se preguntaba si encontraría respuestas a los misterios que habían estado plagando su mente desde que descubrió la existencia de la magia.

Cada paso que tomaba hacia el reino de Callidore parecía reverberar con una antigua melodía. Esta melodía lo hacía sentir como si estuviera volando, como si el niño inocente que llevaba dentro estuviera libre de todos sus temores y ansiedades.

Mientras Minalan caminaba, escuchó una voz susurrar en el aire: "¿Estás preparado para el desafío que el camino de Minalan te tiene preparado?". Estas palabras lo conmovieron profundamente, y de alguna manera supo que esto era exactamente lo que necesitaba para encontrar el origen de su magia.

Con cada paso que tomaba, sentía que estaba un poco más cerca de descubrir la verdad. El sol brillaba sobre él, iluminándolo y dándole una pequeña sensación de seguridad, incluso cuando el camino se volvía difícil.

Mientras el horizonte se desvanecía ante él, Minalan se preguntó si tendría la fuerza para seguir adelante. Estaba decidido a descubrir el origen de su magia, y estaba dispuesto a hacer todo lo necesario para conseguirlo.

Mientras el sol se ponía finalmente sobre el horizonte, Minalan vio el reino de Callidore en la distancia. Su corazón se aceleró y todo el cansancio de su viaje se desvaneció. Él respiró profundamente, lleno de esperanza por el futuro.

Minalan sabía que el camino aún no había terminado, pero estaba listo para afrontar los desafíos que le esperaban. Estaba listo para descubrir el origen de la magia y encontrar las respuestas que tanto había estado buscando. Él sabía que su destino estaba justo delante de él, y estaba decidido a encontrarlo.