


Aiden se acercó a la puerta del ascensor conocido como The Steel Mile. La expectación que sentía llenaba cada recoveco de su cuerpo, cada uno de sus sentidos en alerta. El silencio envolvía la escena como si el mundo entero estuviera conteniendo la respiración. Tan pronto como la puerta se abrió, Aiden entró firmemente en la oscuridad del ascensor.

La puerta cerró a sus espaldas, haciendo que el ruido de la ciudad fuera reducido a un murmullo. El ascensor se puso en marcha, lentamente al principio, luego cada vez más rápido. A medida que subía, Aiden sentía una mezcla de esperanza y temor al mismo tiempo.

Mientras el ascensor seguía ascendiendo, Aiden le preguntaba al universo qué revelaciones descubriría, si es que había alguna. ¿Tendría el poder de cambiar para siempre su destino? ¿O estaría condenado a caminar por el mismo camino una vez más?

Si el ascensor hubiera podido hablar, le habría preguntado si estaba preparado para lo que tenía en mente. Pero Aiden no tenía respuesta. Se limitó a sostenerse a su determinación de seguir adelante, de no darse por vencido.

Cuando el ascensor llegó a su destino, la puerta se abrió con un sonido estridente. La habitación ante el estaba iluminada por una hilera de luces fluorescentes que iluminaban el camino. Aunque el lugar estaba vacío, Aiden podía sentir la presencia de algo más allá, algo que le hacía sentirse como si estuviera siendo observado.

Aiden tomó una respiración profunda antes de que él mismo se adentrara en el pasillo. Pasó por una serie de puertas, cada una con una etiqueta con un nombre diferente escrito en ella. Finalmente, llegó a una puerta sin nombre, que estaba entreabierta, y se paró.

Aiden se quedó inmóvil durante un momento. Luego, lentamente, avanzó hacia adelante y atravesó el umbral. En el otro lado, había una sala que estaba iluminada por la misma hilera de luces fluorescentes.

El lugar estaba lleno de libros y documentos, y por un momento, Aiden se preguntaba si estaba en la biblioteca correcta. Pero entonces se dio cuenta de que todos los libros estaban relacionados con un tema en particular: el poder de la magia.

Aiden se sentó en una silla, y empezó a leer los volúmenes mágicos. Al principio, no comprendía mucho de lo que leía, pero lentamente comenzó a entender. Descubrió que la magia era mucho más que un simple truco; era una forma de poder que podía ser usada para lograr cosas que se pensaban imposibles.

Mientras aprendía más y más, Aiden se sentía cada vez más emocionado. Sabía que tenía el potencial para cambiar su destino, si era lo suficientemente valiente para intentarlo.

Y así, con una determinación nacida de la esperanza, Aiden aprendió todo lo que pudo acerca de la magia. Cuando terminó de leer los últimos libros, supo que había encontrado el poder que necesitaba para cambiar su destino.

Aiden volvió a subir en el ascensor y se dirigió de vuelta hacia la ciudad. Al bajar, tenía la seguridad de que el destino que le esperaba era mucho mejor de lo que había imaginado. Ya no tenía miedo de lo que podría suceder, porque ahora tenía el poder de cambiar el destino para siempre.