 
Aiden subió al ascensor de acero con determinación, su corazón latiendo con fuerza y su mente llena de preguntas. Se preguntaba a dónde le llevaría y qué le esperaba una vez que llegara. El ascensor comenzó a subir, y de pronto, se encontró con un mundo desconocido.

No había visto nada igual antes. Los edificios se extendían por todas partes, sus ventanas brillaban bajo los rayos del sol. Todo estaba congelado en una especie de silencio, como si estuviera contenido por algún hechizo.

Aiden no tenía ni idea de lo que le esperaba. ¿Sería ésta una ciudad en la que se podía encontrar esperanza? ¿O se trataba de una ciudad oscura, llena de secretos y peligros? El solo no tenía manera de saberlo.

Aiden salió del ascensor y se adentró en la ciudad, pasando por las calles vacías. Las farolas brillaban en la oscuridad, destacando los colores brillantes de los edificios. Se sintió como si estuviera en una película, como si fuera el protagonista de la historia.

Mientras caminaba, Aiden reparó en los detalles de la ciudad. Las personas que pasaban y las conversaciones a media voz. Las luces de los coches que iluminaban las calles de noche. El aire cálido que lo inundaba.

Finalmente, llegó a una plaza. Estaba vacía, sin nadie a su alrededor. Se recostó en una de las fuentes de la plaza y miró el horizonte. Una luz azul brillaba en el horizonte, llenándolo de esperanza.

Aiden se preguntó si esto era lo que había venido a buscar. Estaba seguro de que había algo en esta ciudad que lo ayudaría a restaurar la esperanza en el mundo.

Se levantó y se dirigió hacia la luz azul. Se sentía como si estuviera atraído a ella, como si fuera el destino. Mientras caminaba, vio que los edificios se iban abriendo a su paso, como si él fuera una llave.

Finalmente llegó a la luz. Cuando estaba a punto de alcanzarla, se detuvo. La luz se desvaneció y una inmensa puerta apareció ante él. Aiden abrió la puerta y entró, sin saber qué le esperaba.

Lo que vio le dejó helado. Había una gran sala llena de luces, y en el centro estaba una estatua de un ángel. Sus alas eran tan grandes que llenaban toda la sala. Aiden se quedó paralizado ante la belleza de aquel ángel.

En ese momento, la voz del ángel lo llenó de esperanza. Le dijo que estaba allí para ayudarlo a restaurar la esperanza en la ciudad. Aiden se sintió aliviado al saber que había encontrado finalmente lo que había venido a buscar.

No sabía qué había detrás de esta puerta, pero sabía que estaba destinado a descubrirlo. Tomó una decisión: abrir la puerta de la esperanza y cambiar para siempre la ciudad.