

Kaitlyn se despertó con una sensación de esperanza que le llenó el corazón. Era como si la luz del sol que entraba por la ventana proporcionara un nuevo comienzo, una luz de esperanza que prometía una vida mejor. Esta era la primera vez que había sentido algo así desde que comenzó su adicción, y se sentía animada por haber tomado la decisión de buscar ayuda.

Se levantó y se vistió con el atuendo más limpio y cómodo que encontró. Se sintió renovada por el aire fresco de la mañana y fue directo a su programa de rehabilitación. Estaba lista para afrontar los retos que se interponían en su camino para una recuperación exitosa.

En el camino a la clínica, Kaitlyn se detuvo en un parque para tomar un respiro antes de su primer día. Se sentó en un banco y cerró los ojos para tranquilizarse. Se recordó a sí misma que estaba lista para comenzar un nuevo capítulo de su vida, uno que le permitiría vivir una vida libre de adicciones.

Una vez que llegó a la clínica, Kaitlyn se preparó para sus sesiones diarias. Se sentó con su terapeuta y comenzó a trabajar en su recuperación. Hablaron de su historial y sus motivos para buscar ayuda. Ella compartió sus miedos acerca de recuperarse y le preguntó qué nuevas lecciones le esperaban en el camino.

Su terapeuta le explicó que la recuperación no es una ciencia exacta. A veces, tendría pasos adelante y otros tendría pasos atrás. Sería una lucha diaria para mantenerse limpia y el trabajo diario para luchar contra sus adicciones. También se le aconsejó no esperar resultados inmediatos y recordar que cada pequeño paso era una victoria.

Kaitlyn escuchó atentamente y tomó todo lo que su terapeuta le decía. Estaba decidida a hacer esta recuperación trabajar para ella y prometió a sí misma que no cedería a sus adicciones. Estaba decidida a luchar y aprovechar la oportunidad que se le había dado para una vida mejor.

Salir de la clínica aquel día, Kaitlyn tenía una sensación de esperanza. Estaba emocionada de comenzar su viaje de recuperación y estaba lista para afrontar los desafíos que se le presentaban. Ella sabía que había momentos difíciles por delante, pero estaba preparada para luchar y hacer todo lo que estaba a su alcance para lograr su objetivo final: una vida libre de adicciones.