

John y Margarita caminaron por las calles de la ciudad. El sol se reflejaba en el pavimento, las flores crecían a la orilla de la carretera y el aire estaba cargado con el aroma de los árboles. Ella se detuvo en un parque pequeño y se sentó en un banco bajo la sombra de un árbol. Se miraron a los ojos durante un momento y John tomó la palabra.

John le contó a Margarita todos sus sentimientos. Le contó cómo se había sentido durante años, cómo las diferentes decisiones que había tomado en el pasado lo habían llevado a donde estaba ahora. Ella lo escuchó con atención, como si todo lo que él decía fuera lo más importante del mundo.

Al final, John lloró desconsoladamente. Margarita se acercó y lo abrazó, susurrando palabras de aliento. Entonces dijo algo que lo cambiaría por siempre: "El amor es más fuerte que cualquier decisión que hayas tomado".

John sintió como si un peso se le hubiera quitado de los hombros. Por primera vez en mucho tiempo, sintió esperanza. Se levantó del banco y tomó a Margarita de la mano. Juntos, comenzaron un nuevo principio.

Mientras caminaban por la ciudad, Margarita le contó a John sobre algunos lugares que había visto y le contó sobre otras ciudades que ella había visitado. Se pararon en la orilla del río, donde se sentaron a ver cómo el sol se reflejaba en el agua. Se miraron el uno al otro y se tomaron de las manos.

John se preguntaba qué le depararía el futuro a este paso valiente juntos. Sabía que no sería fácil, pero estaba listo para enfrentar los desafíos que el camino les depararía. Él sabía que el amor era lo único que los mantendría juntos.

Cruzaron de la orilla del río y caminaron por la ciudad, abrazados y sonriendo. Y aunque estaban enfrentando incertidumbres, estaban listos para lo que viniera. John sabía que el amor era lo que los mantendría juntos, y Margarita era el pilar en el que se apoyaba. Juntos, construirían un futuro mejor para los dos.