

John y Margarita se encontraban parados frente a una palmera en la playa. Ambos estaban sumergidos en la mirada de la otra, una que había sobrepasado el tiempo y que parecía hablarles más allá de lo que podían verbalizar. John la miró afectuosamente y dijo: "Este lugar me recuerda a nuestro primer encuentro".

Margarita lo vio con una sonrisa en los labios y lo escuchó atentamente mientras comenzaba a contar la historia. Habló de cómo su amor había florecido desde aquel primer encuentro. De cómo se habían enamorado cada vez más cada vez que pasaban tiempo juntos. De cómo habían compartido tanto alegría, tristeza y amor.

John agradeció la oportunidad que habían tenido de conocerse y de pasar juntos aquel precioso día. El aire salado, la luz del sol y el sonido de las olas se mezclaban para crear un hermoso escenario de amor. John llevó la mano de Margarita a sus labios y la besó con ternura.

Margarita sintió las lágrimas correr por su rostro mientras John le decía cuánto la amaba. Ella se envolvió en sus brazos y los dos se abrazaron con fuerza. Habían prometido pasar el resto de sus vidas juntos.

John y Margarita miraron el horizonte como si el tiempo se detuviera. Estaban inmersos en el momento, en este lugar mágico donde habían conocido el amor. Se acurrucaron en la arena mientras contemplaban el mar, los barcos y el cielo estrellado. 

En ese momento, los dos supieron que sus vidas estaban unidas para siempre, con el amor y la alegría que les habían dado el uno al otro. Así se quedaron por mucho tiempo, tan solo abrazados, mientras la luz del sol se desvanecía.