

John y Margarita habían pasado los últimos meses juntos, disfrutando de la magia de la vida. Eran una pareja fuerte, compartiendo cada momento con entusiasmo y una profunda alegría por la vida. Un día, mientras se miraban con los ojos claros de la felicidad, John le dijo a Margarita que quería pasar el resto de su vida con ella. Margarita se sintió tan feliz que no pudo contenerse y lloró de alegría. Ella contestó con un tímido "sí" antes de abrirse a la esperanza de un futuro en común.

John y Margarita comenzaron a prepararse para una boda íntima entre familiares y amigos cercanos. Se sentían bendecidos de poder compartir su día especial y se preparaban con entusiasmo para el gran día. La ceremonia transcurrió sin problemas, una ceremonia emotiva y llena de amor que los dejó con el corazón lleno de felicidad.

A medida que pasaban los meses, el amor y la conexión entre John y Margarita se profundizaban cada día. El amor que sentían el uno por el otro aumentaba a cada momento, y los sentimientos de amor y compasión que sintieron el día de su compromiso se volvieron cada vez más fuertes.

John y Margarita recordaban con nostalgia el momento en que sellaron su compromiso, y se sentían bendecidos de poder revivir ese momento una y otra vez. En sus momentos más vulnerables, se acurrucaban en los brazos del otro, recordando la promesa que habían hecho el día de su boda.

Ahora, John y Margarita estaban preparados para afrontar cualquier desafío que se les presentara. La conexión que habían formado a través de su amor y compromiso los había fortalecido y los había alejado de los obstáculos que se les presentaban. Estaban listos para pasar el resto de sus días juntos, apoyándose mutuamente y disfrutando de la magia de la vida.