

Elisa Ald es una escritora de novelas de ficción contemporánea. Nació y creció en una familia de clase media en una ciudad pequeña de la costa este de los Estados Unidos. Desde una edad temprana, Elisa ha estado obsesionada con la escritura y quería convertirse en una escritora profesional.

A la edad de diecisiete años comenzó a escribir su primera novela, que fue publicada a la edad de veintiún años. Su primer libro fue un gran éxito y catapultó su carrera hacia el estrellato. Desde entonces, ha publicado numerosas novelas que han sido traducidas a varios idiomas y han recibido críticas positivas.

Elisa se ha dedicado a la escritura por más de dos décadas y es una de las escritoras más exitosas de su generación. Sus novelas exploran temas como el amor, la familia, el destino, los desafíos de la vida y los intentos por encontrar el propósito. Sus historias se caracterizan por su tratamiento intenso y profundo de los personajes y la exploración de los temas más profundos de la vida.

Elisa también es una oradora pública y activista social. Ha hablado en numerosos eventos en todo el país sobre la importancia de la diversidad en la literatura y la necesidad de representar a personas de todas las edades, culturas y etnias en los medios de comunicación.

Su trabajo ha sido ampliamente aclamado y ha recibido numerosos premios y reconocimientos, como el Premio Literario Nacional, el Premio Pulitzer de Ficción y la beca Guggenheim. Elisa vive en su ciudad natal con su esposo y sus dos hijos.