
Christina estaba sentada en el sillón de su pequeño apartamento. Por la ventana, observaba el parque oscuro y desolado a la luz de la luna. El aire era opresivo y el silencio de la noche llenaba de nostalgia su corazón.

Había tomado la decisión correcta al dejar atrás su pasado de pandillera y mudarse a un nuevo lugar. Sabía que había hecho lo correcto al alejarse de aquellos recuerdos dolorosos. Pero, aún así, no podía evitar preguntarse qué le deparaba el futuro. ¿Cuánto tiempo pasaría antes de que pudiese volver a sentir la calidez del sol y la alegría de estar en una nueva etapa?

De repente, una sombra pasó por la ventana. Christina salió de sus pensamientos y se dio cuenta de que debía regresar al presente. Respiró hondo y trató de calmar los nervios. Ya no era aquella pandillera de antaño. Esta noche estaba aquí, en su nuevo hogar, y la luz de la luna se reflejaba en sus ojos.

Inmediatamente, se sintió animada. Sí, había hecho la elección correcta y no había vuelta atrás. Había abandonado su pasado y ahora tenía la oportunidad de comenzar de nuevo.

Durante los siguientes días, Christina trabajó arduamente para construir un nuevo futuro. Asistió a la universidad, se puso al día en sus estudios y encontró trabajo para pagar sus gastos. La vida estaba comenzando a tomar forma.

Finalmente, llegó el día en que pudo sentir el sol nuevamente. En un momento de paz, salió afuera para ver el amanecer. El cielo estaba iluminado de un rojo intenso, como si los rayos del sol estuviesen guiando su camino. El aire era fresco y el silencio de la mañana le dio la motivación necesaria para seguir adelante.

Christina sabía que había muchas cosas que había que hacer. Todavía le quedaba mucho camino por recorrer antes de alcanzar la estabilidad que tanto anhelaba. Pero con el sol brillando en su rostro, supo que el camino sería un poco más fácil.

Desde ese día, el sol siempre estuvo presente en su vida. Cada mañana se levantaba con la luz del sol en el cielo, y se sentía llena de esperanza por lo que vendría. Se había dado cuenta de que el sol no sólo iluminaba el camino, sino que también iluminaba su alma. A partir de ese momento, empezó a creer que el futuro sería algo hermoso.