
Christina caminó a lo largo de los bien iluminados senderos del parque, mirando con admiración y cautela el lugar donde había acabado. La luz de la luna resplandecía sobre el lago, reflejando la habilidad de los artesanos que construyeron la cascada. Ella estaba maravillada, nunca había visto algo tan hermoso antes.

Sin embargo, la belleza de este lugar también la hacía sentirse más sola. Sus compañeros de pandilla habían desaparecido en la noche, y Christina se sentía perdida. Sin embargo, el sonido de la cascada la tranquilizaba y ella sabía que tenía que confiar en sus instintos y confiar en que podía encontrar el camino de regreso a casa.

Entonces, a la distancia, vio una figura que se acercaba. Era un hombre de aspecto anciano, con gafas redondas y un sombrero. Su traje de jardinero era muy apropiado para el lugar, pero fue su sonrisa lo que la sorprendió.

"Buenas noches, jovencita. ¿Qué haces tan lejos de casa a estas horas de la noche?".

"Eh, no... no sé que hago aquí", dijo Christina, un poco confundida.

"Bueno, no hay problema. Esto es el Parque Mágico de Londres y soy su guardián. Me llamo Ian".

Christina se sintió inmediatamente más segura. Ian fue muy amable con ella y le ofreció su ayuda para encontrar el camino de regreso a casa. Ella lo aceptó gustosa, y juntos caminaron por el parque, admirando la belleza de la noche y la tranquilidad que el lugar ofrecía.

Mientras caminaban, Ian contó a Christina historias sobre el parque y sus habitantes. Él había trabajado allí durante muchos años, y había vivido muchas aventuras. La niña escuchaba con asombro todas las cosas que él contaba y pronto se sentía como si lo conociera de toda la vida.

Finalmente llegaron a la calle de regreso a casa de Christina. Ella le dio las gracias a Ian por su ayuda y se despidió antes de emprender el camino de regreso.

Sin embargo, antes de salir, Ian le entregó una pequeña piedra de color verde.

"Esta piedra es una especie de amuleto", dijo él. "Te dará la sabiduría y la fuerza que necesitas para navegar por los caminos de la vida. Mantenla siempre contigo y no olvides que el Parque Mágico de Londres siempre estará aquí para cuidarte".

Christina agradeció a Ian una vez más antes de correr en la noche, de regreso a casa. Mientras tanto, la pequeña piedra verde todavía reposaba en su bolsillo, un legado de la magia que había encontrado aquella noche.

Desde entonces, Christina ha visitado el parque cada vez que sentía que necesitaba un poco de magia en su vida. El hecho de que Ian siempre estuviera allí para cuidarla, la hacía sentirse más segura y confiada en sí misma. El Parque Mágico de Londres había cambiado su vida para siempre, y le había enseñado la verdadera magia de la vida.