 

Christina miró a la multitud de jóvenes esperando mientras juntaba sus pensamientos. ¿Cómo podría explicarles lo que el parque le había enseñado? Tomó una profunda respiración y comenzó a hablar.

“Hace varios meses, estaba sentada en este mismo parque, mirando alrededor y preguntándome qué era lo que realmente me haría feliz”. Ella miró a los jóvenes para ver si sus palabras los estaban tocando. Ella continuó: “Entonces, me di cuenta de que no importaba cuántas cosas tuviera, cuánto dinero ganara, o cómo me vieran los demás; solo había una cosa que realmente me haría feliz: vivir una vida significativa.

“Había pasado demasiado tiempo tratando de complacer a los demás y tratando de obtener cosas materiales en un intento de ser feliz”. Ella miró sus manos mientras hablaba. “Pero me di cuenta de que lo único que realmente me haría feliz era hacer algo que fuera significativo para mí”.

Christina caminó por el parque mientras hablaba. “Y fue aquí, en este parque, donde aprendí a apreciar las pequeñas cosas. Aprendí a disfrutar de los colores, los sonidos y los olores de la naturaleza. Aprendí a valorar la belleza de las estaciones y los cambios de clima. Y, por supuesto, aprendí a disfrutar de la compañía de los demás”.

Ella miró hacia el cielo. “Aprendí que para vivir una vida significativa, tenía que recordar que mi propia felicidad no dependía de nada material. En lugar de eso, dependía de mi propia actitud y de mi voluntad de ver la belleza, la bondad y el amor en la vida a mi alrededor”.

Christina regresó al círculo de jóvenes. “Ahora, cuando me encuentro en momentos difíciles, me acuerdo de este hermoso parque. Me acuerdo de lo importante que es vivir una vida significativa. Y me acuerdo de que la verdadera felicidad no proviene de las cosas materiales, sino de los momentos compartidos con las personas que amas”.

Los jóvenes miraron a Christina, sorprendidos por su historia. Ella sonrió y dijo: “Ahora es su turno. ¿Qué pueden hacer para vivir una vida significativa? ¿Cómo pueden encontrar la felicidad dentro de ustedes mismos?”.

Los jóvenes comenzaron a hablar entre sí, compartiendo sus propias ideas y descubrimientos. Christina escuchó con atención, sonriendo mientras escuchaba sus respuestas. Sabía que estaba en el camino correcto. Ella había esperado meses por este momento, y ahora estaba segura de que sus palabras les habían llegado profundamente.