

De pie en el parque nocturno, sentía el aire frío que me envolvía y me recordaba el pasado. Cerré los ojos y me dejé llevar por los recuerdos. 

Recordé la primera vez que me adentré aquí, en busca de refugio de la bulliciosa ciudad. El parque estaba tranquilo y desierto, salvo por los suaves sonidos de los animales y el viento suave que me abrazaba con sus brazos fríos. Había algo aquí que me llamaba, algo que atraía mis sentidos y me inspiraba a vivir una vida con propósito.

Sentí una calma profunda que me inundó. Recordé los momentos en que perdía el tiempo, deambulando sin rumbo fijo, sin saber a dónde ir ni por qué. Me había vuelto ciega para la belleza que me rodeaba. Me había alejado tanto de lo que realmente importaba que había perdido el norte.

Recordé esos días de incertidumbre en los que mi alma no encontraba descanso, en los que mi mente se agitaba sin rumbo. Aprendí entonces que para vivir con propósito hay que encontrar el equilibrio entre lo que uno quiere y lo que uno necesita. 

Volví a abrir los ojos y me dejé llenar por la luz de la luna. Sentí una sensación de gratitud por la vida que había logrado construir. Había aprendido a escuchar y a seguir mi instinto, descubriendo mis pasiones y talentos para usarlos a mi favor. Había encontrado la alegría de vivir mi vida al máximo.

Me sentí abrazado por la oscuridad, el silencio y la tranquilidad de este lugar. Sentí que la vida me llamaba para guiarme hacia una nueva dirección. Aprendí que la vida es un camino que hay que recorrer con la mirada fija en el destino, sin perder la fuerza para seguir adelante a pesar de los retos. 

En ese momento, supe que había llegado el momento de aceptar que no hay camino fácil para conseguir una vida llena de propósito. Pero que, si verdaderamente deseamos vivir una vida de significado, debemos estar dispuestos a trabajar duro para alcanzar nuestros objetivos y seguir adelante aunque a veces el camino sea difícil.

De pronto, sentí la presencia de una fuerza superior que me impulsaba a seguir adelante. Me recordó que la vida es una oportunidad para disfrutar del viaje y para vivir cada día con plenitud. Entonces, me sentí agradecido por todas las experiencias vividas, por todos los recuerdos que me habían enseñado a vivir con propósito.